支那01新聞部員工初步確診武肺

香港01新聞部今天（1月12日）接獲一名同事報告，初步確診新型冠狀病毒，現正接受治療。該同事工作的樓層，以及本公司的其他樓層，已經即時進行徹底清潔和消毒。

香港01將會按照衞生署指示，安排相關同事在檢測無礙後，方才重新參與新聞工作。
香港01為保障全體員工健康，將安排相關所有同事盡可能在家工作，並安排有關同事接受新型冠狀病毒檢測。

皇

樓下千祈唔好打飛機
死左先好開香檳唔該

好撚嘢

抵死

快d傳染比高層

報應不爽

支支支 支支

全部支那人中晒

支那01

感冒驚閪咩

全公司都要中哂

可能返過之那叫雞

抵撚死啦

盡可能

在家工作

01好藍

支那01同cctvb 一齊死全家

做採訪去記招班記者企得咁埋
圍內又成日食飯
如果其中一間大爆發
你估其他media可以置身事外咩

最緊要惹畀白粉+小氣公